今年入UST ECOF/MAEC 巴打請入

今年大家DSE幾多分入
麻煩哂

26

29

依家先有reply

介唔介意講埋咩科

ecof best 5 31 best 6 35
with m1 phy chem econ exclude ls

my fd maec best 5 28 with m2 exclude chinese

(both subs consider best 6)

哇 我best 5 得28 依家入咗ECOF
GG

ecof= no u life but only lib life

入ecof好過入maec啦

Ecof ？科都reg 唔撚到

I love library

真心咩

Maec
How about math